
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Sphinx-Thebe\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh-cn\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

msgid "add cell"
msgstr "添加单元格"

msgid "adds a new cell underneath"
msgstr "在下方添加新单元格"

msgid "clear"
msgstr "清除"

msgid "clear the output of the cell"
msgstr "清除单元格的输出"

msgid "delete cell"
msgstr "删除单元格"

msgid "delete this cell"
msgstr "删除此单元格"

msgid "Initializing Thebe"
msgstr "初始化 Thebe"

msgid "Launching Pyodide kernel"
msgstr "启动 Pyodide 内核"

msgid "Launching from mybinder.org"
msgstr "从 mybinder.org 启动"

msgid "Launch Thebe"
msgstr "启动 Thebe"

msgid "Live Code"
msgstr "实时代码"

msgid "Loading Thebe..."
msgstr "正在加载 Thebe..."

msgid "Loading Thebe from CDN..."
msgstr "从 CDN 加载 Thebe..."

msgid "No results"
msgstr "无结果"

msgid "Python interaction ready!"
msgstr "Python 交互准备就绪！"

msgid "restart & run all"
msgstr "重启并运行全部"

msgid "restart the kernel and run all cells"
msgstr "重启内核并运行所有单元格"

msgid "run this cell"
msgstr "运行此单元格"

msgid "run"
msgstr "运行"

msgid "run all"
msgstr "运行全部"

msgid "run all cells"
msgstr "运行所有单元格"

msgid "Run code"
msgstr "运行代码"

msgid "Running pre-initialized cells..."
msgstr "正在运行预初始化单元格..."

msgid "Waiting for packages to load..."
msgstr "等待包加载..."
